有冇諗過可以每日一個界別既記招輪姦香港政府

一星期7日
有7個記招
3~4個和里非遊行集會
1~2個勇武FULL GEAR或街坊遊擊

每日兩個一個晏晝一個傍晚唔同組別車輪，內容類近就可以不停洗港人腦同時令到政府每日都增加壓力，而又唔會有時間俾建制回氣。

值得做！麻煩和理非進場！

你L記者定L政府……